條腰好痛，應該照XRAY定MRI

星咁的，小弟懷疑條腰出左事，GOOGLE SEARCGH 過徵狀，但分唔到係脊椎移位定係梨狀肌發炎，想問去睇既話應該照咩？

你想睇政府定私家先

政府的話應該係睇左普通科門診
確診左係咩病先
再轉介睇專科或者照野

政府門診應該有排等，我諗緊出去搵私家睇睇，又或者去學校診所睇左先，但私家照一次應該好那貴

形容下點痛

係咪比肥婆女朋友坐到咁

唔係肥婆 係小肥靚女

X光出去照最多400
Mri講最少幾千
照撚完絕大部分情況無咩分別都係咁攪的
傷左條腰會好撚煩加無得點醫
自己小心

MRI啦
後生通常係軟組織出事
Xray未必睇到

睇醫生啦，幫你做個test就分到

冇買保險咩

Mri好撚平咋wor

萬萬聲喎

睇左醫生先
佢會答你照x ray定mri

有醫生轉介既話照mri會平d
上次照條腰mri 用左千五

練下瑜珈 蛇式 舒緩下

你睇邊個醫生？
邊度照？

睇次私家再轉介政府覆診會快d

認真 睇左骨科先
正常會同你做啲初步檢查
我半年前條腰尾龍骨個位都好撚痛
坐低一陣就會痛 諗住去照下
結果睇完醫生之後佢就斷左症
話唔洗晒錢去照 就算照左都只會照到同佢講嘅一樣
之後做左幾個月推拿+做啲佢比嘅運動練腰
依家基本上已經唔痛

有冇買保險?
有就入院搞,留院2日一夜,Mri,物理治療3-4次,醫生費,藥費,2個月前浸會𠹺單12k . 我係腰椎盤凸出

巴打邊度做推拿

點解你覺得唔係腎出事?

冇買保險 依加點痛法呢，就係係右邊pat pat 裡面果舊骨痠痛出黎咁，平日行路坐低都唔覺痛，係訓低又或者抬右腳果陣會痛，難d發力，扯主扯主咁

無人知你買個時有無腰痛問題架嘛好似

有d 似坐骨神經痛,不過都係搵醫生睇下咩事啦!

睇醫生先永遠無錯

xray只睇到骨，作用有限

要照就照MRI, 不過MRI太sensitive
照親實話有問題

排緊政府醫院MRI